他媽的 這個世界

fuck this world

睇麥田捕手

你勁

好愁喎 ching
咩事呀 講嚟聽吓

笑左

我呀爸都係男人

btw 係咪有啲心事?

執緊腸了